有無做飲食既朋友

呢度多唔多？

夜晚有返緊炒散

平均一個月返幾多個鐘，幾錢個月

而家返緊果間好L惡做
新入職全職月薪11K
上個月公司編唔夠鐘
OT追鐘連份底薪都出唔足

得$60 低到仆街

Sales計唔計

好高

咩sales

同你講 做咩都好千祈唔好做飲食 免得第時後悔

咖啡廳

有咩賣

準備劈炮
間野全部位都要跑
一日返成十一二個鐘